Roommate日日都話要讀3大master洗底

日日對住我係咁umum尋尋
話依家非3大乞食科degree唔好
grad就去3大讀master洗底
又話俾錢就得 到時apply d高職位
真係有master咁撚易入既咩佢cgpa 2.9x
讀master洗底好有用？

畢到業先算

佢就實grad到既不過真心想知3大fulltime master咁易收人既咩

有啲係真係易啲
不過都要ug成績唔係十分差同埋唔係國力書院果類畢業

TPG係大學其中一個賺錢渠道 大部分2:1應該冇乜難度

咁恭喜佢入到先佢都有2.9

你岩佢應該有2:1(斷鳩估)
想知道讀master對將來大唔大幫助

無咩用 非三大非搵食科grad program已經唔大機會 fg讀master係for 報d高級工

我諗佢係想報d高級工但係問過佢又唔答想做咩 我真係好想知fg報master有無用

同意香港地似乎工作經驗/做過既position>master學歷

其實見工實問first degree
諗洗底果啲真係智障

認真架？咁洗底係咪真係哂鳩氣

10 皮野讀唔讀到個 master 呀 ?

HKU PG 120K 啦今年

個人勁既

讀非3大都屌打3大d人

唔撚知佢想點我唔聽佢講佢就對住牆係咁講自己會洗底成功

呢啲唔會有任何資助係咪

睇你點睇
報hk pg無咩用
U.K. US 既好d

歐陸pg呢?

佢依家係乞食科bachelor同乞食科master既分別巴打你係佢會點揀